見到有comment話塞機場會令外國旅客對示威者有負面觀感

咁又點撚樣呀？你阻到侵侵定教宗呀？唔好傻啦，外國旅客有幾大影響力呀？你諗下如果你去到英國有脫歐示威者阻住你返香港，咁你返到香港做到啲咩呀？

塞港鐵就ok，塞機場就屌撚哂鬼。屌你老母你同啲外國旅客有親呀？諗下場運動咁耐以嚟外國有冇幫過香港呀？一見到鬼佬就追住一地條撚去含

外國無用的話，我地之前眾籌登報係為咩？

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
建議集中火力搵出影響力最大嘅時間
睇下邊段時間最多人能響應，找出平衡
用隔日形式塞爆以最大化個運動成效
隔日嘅好處係避免大家過勞和積累過多外國民怨

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地團結一致

Push

不合作運動可以，你可以坐，用人黎霸，但吾撚係拉住人 特登整d雜物塞住條路囉

同意

影響緊世界各地人對你地嘅睇法
係機場就做番個有禮貌嘅示威者